蕭生：你打唔q中人地d飛機，因為你打飛機丫麻！

7分10秒

精句咁老都咁可愛

冇人想知